# SzTF1 videós anyagok

## » Leírás

A Szoftvertervezés és –Fejlesztés I. tárgy videós anyagához tartozó kódok és feladatok.

Az anyagok megtalálhatók a http://users.nik.uni-obuda.hu/siposm/ elérhetőségemen is, célszerű azokat is megnézni.

## » Tartalom

- utazó feladat (OOP gyakorlás)
- kávézó feladat (metódusok + algoritmizálás gyakorlás)
- pacman gyakorló 1. zárthelyi
- alien gyakorló 2. zárthelyi

---

Meglátás / észrevétel / probléma esetén megtalálható vagyok az alábbi elérhetőségen.

---

	Sipos Miklós
	Tanszéki Mérnök
	sipos.miklos@nik.uni-obuda.hu
	Óbudai Egyetem Neumann János Informatikai Kar
	Szoftvertervezés és -Fejlesztés Intézet
	2019 - 2020 - 1. félév
	(C)

-
-
-
valami plusz cucc ide